［集思廣益］東張西望會點樣教人電梯安全？

吳含美試下仆電梯

睇住呀！

盧覺強試梯

上次咪教左

電梯危機防不勝防 今日請嚟電梯專家教大家點梯搭電梯